正式宣佈2016/17年度歐聯冠軍為

皇馬世界第一
4424好波